唔好叫口號！會累當選人被DQ

廣傳！唔好叫光復香港，時代革命丫！！
好危險

靜靜贏

咁建制當選先叫

Push

推畀監票人知！

如果又DQ，真暴動鳥🐦